{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골드리버 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは09:00前までです。 予約ページで宿泊先別のキャンセル規定をご確認ください。 もしダブル客室が締め切られた場合、ツイン客室に割り当てられることもあり、写真と異なる客室に割り当てられることもあります。 追加人数は36ヶ月未満の子供は無料で、36ヶ月~未就学児は6000ウォンを、小学生以上は11,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 最大人数を超過した場合、入室が不可能でペットは出入りが禁止されます。 レストランはホテルの2階ヴェローナに位置しており、朝食は月~金は07:00~09:00、土·日·祝日は07:00~09:30にバイキングで提供されます。 朝食は15名未満の場合、アメリカ式朝食として提供されます。 朝食の価格は36ヶ月未満は無料で、36ヶ月~未就学児は10,000ウォン、小学生以上は15,000ウォンです。 ランチは月~金は11:30~14:00に常設ビュッフェで提供され、価格は大人24,900ウォン、小児10,000ウォンです。 詳細については、客室内に備え付けられているサービスディレクトリを参照してください。 入室利用案内はゴールドリバーホテル利用案内および約款を参照してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは09:00前までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はどうなっていますか？",
            "answer": "予約ページで宿泊先別のキャンセル規定をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ダブル客室が締め切られた場合、どうなりますか？",
            "answer": "ダブル客室が締め切られた場合、ツイン客室に割り当てられることもあり、写真と異なる客室に割り当てられることもあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金について教えてください。",
            "answer": "追加人数は36ヶ月未満の子供は無料で、36ヶ月〜未就学児は6000ウォンを、小学生以上は11,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能でペットは出入りが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間や朝食の提供方法はどうなっていますか？",
            "answer": "レストランはホテルの2階ヴェローナに位置しており、朝食は月〜金は07:00〜09:00、土・日・祝日は07:00〜09:30にバイキングで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は36ヶ月未満は無料で、36ヶ月〜未就学児は10,000ウォン、小学生以上は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ランチの営業時間や価格について教えてください。",
            "answer": "ランチは月〜金は11:30〜14:00に常設ビュッフェで提供され、価格は大人24,900ウォン、小児10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内についてはどこで確認できますか？",
            "answer": "詳細については、客室内に備え付けられているサービスディレクトリを参照してください。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室利用案内はゴールドリバーホテル利用案内および約款を参照してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 519
    }
}